[TVB] 跳躍生命線 討論區 (21)

撞死ali個男人

仲以為ali媽?

真bbq

以為ali隻眼

1 pair

BBQ

又都係ali安排好晒

全世界都有關聯！

又bbq

懶係伏線

燒烤好老土

外國做A&E醫生

邊個嚟 唔記得咗

Ali救自己女

又到每套劇必有的BBQ

又係撞死ALI個人個老婆

everything is connected

屌 老撚土到

羅蘭對眼

因果

Ar ali粒藍寶石點解會係Kk到？

porn tonight 熱褲白背心
痴線。。。

馬神話老士

屌 kelly波彈彈

出動呀一定

真係bbq 大結局

大食會

趕收工

Cut左d

Kc

Wtf，原來家姐係同kc

真係bbq

竟然唔講羅蘭死

成套劇都咁多巧合 個個都互相識嘅

嗱BBQ呀，滿意未

幾時一齊左

7.7 唉好7嘅劇情

bbq

有幾耐無見過真bbq大結局

音樂情人生日

諾兒淫底

撞死老婆但間接救番個女

即係邊個對眼？

會唔會羅蘭俾左對角膜kelly

真係喺在哥度搞party

燒野食好老土

變左笑片

你點知

琴日講左在哥屋企bbq

唔bbq

死唔去仲著咁淫

屌 無約到人

呢d叫大食會 b咩bq

成個世界得出過嘅人

估唔到做足成集bbq

仆街冇人約音樂情人

好老土呀

文慈幾時同KC一齊

又係開PARTY

不如大家估下個大結局係點（跟據tvb例牌劇）：

大家嘻嘻哈哈大團圓 ，之後廣播要出車，大家收起笑容，好認真專業咁出車工作，同時就播主題曲（以後無懼軟懦～～～～～）

家姐幾時同kc一齊左

琴日

又大食會......

全部唔洗當值？

去仆野

扣５０分

上天台扑野

去扑野喇

野外露出

頭先禮堂個女人係乜水

上房扑野

2條友偷走去

跑出去扑野

有呀好似係《法證先鋒》一定唔知二

大波波
有冇gif

咁都有得有藉口直播

打邊爐撞到之後就一齊左

冇人記得音樂情人

馬神餓到

好撚彈

呢句問左幾多次

上房扑野啦，嘈

bbq好老土

屌彈彈下 痴撚線

執垃圾執到

冇音樂情人

去扑野

入房

對波大到

一定係出動

打邊爐撞到咋wor

又拉走KELLY

porn tonight 跑親都彈彈波

趕住扑嘢

撞死ali個人既老婆

應該都大食

野戰

馬神趕住扣Pearl tonight50分

撞死ali嘅人個老婆

法證先鋒

成個鐘講左啲乜

拉佢出去扣五十分

有冇巴打cap咗

都好耐之前啦

扣佢分

冇人約刑sir

撞死馬神老婆個司機個老婆

愛上左姑媽個食相

d食物係咪真

跑走 笑到我

第四節仲唔係出動？？

車死ali個司機個老婆

音樂情人隊冧晒冚家啦

租左間屋來拍戲好哂，用哂筆直了

靚靚姑媽隻耳環好似鼻涕紙巾

Kc 都係中佬啦

羅蘭唔死我會好失望

1賠1.00001

其實佢地全部同一更...所以放假係一齊

Gif啊

porn tonight

GIF GIF

加一

陰謀誠冇時間嚟拍呀

在天默許 我左眼見到鬼

最後一定係 廣播邊度有咩 好出動

咁急趕住扣50分

最後10分鐘出動1.0001

佢可能就係上帝
上帝會扮d痴線佬或乞兒去睇人最真誠嘅一面

埋左去啜就跳左去party

衝出去扑野
有無咁餓

咁唔係個司機捐咩？做咩又話係ali捐

都幾冇禮貌 人地去佢屋企玩 主人家反而走左

Xxxx意外 有大量傷者

唉 唔理佢呢兩集有幾on9
我淨係想救護情人可以講大結局嘅獨白

唔明達哥會拒絕 張曦文邀佢打機 點忍

應該有懶深度獨白

要錄音樂情人

五年後？

痴撚線

終極boss

我仲有霞姐三角戀未解決

仲要識親都夾到一對

在哥:大家,出動
大家:收到

長沙灣全部一齊去車

佢借個場出黎啫 刑sir唔黎咪無主角 可以走人

還我鄭子誠

最後竟然冇主角死？

達哥係女人

有陰謀

如果最尾讀白係KK就正

就係忍唔到先拒絕

之前跌咗係小巴度 可能俾佢執到

求叔有紅姐

點解無大case做ending

達哥唔想連個女人都打唔贏

拍拍下先發覺少左個演員員

會唔會太快

成套嘢邊有出現過出動啊
去車啊

屌 個預告做到死撚晒咁

痴撚線 好想屌

一路跑上車一路起歌
完！

緊急救護服務,長沙灣去A126號車,時間1436,收到請按回答鍵

如果最尾係諾兒獨白就真係笑撚死

一po就十幾個正皮

原來係搞生日會比邢sir?

出車 1.001

在哥真係救得人多積番既功德
又ali又kelly 溫柔又食過 火辣辣都食過

扑完了

降魔的死左兩個主要角色，好睇好多

爸咇

趕住去扑野

扣50分

A124

唔好啦

屌

Porn tonight個look正到

有冇慢版

kelly 高高瘦瘦, 咁好波

porn tongiht

扑左？

今晚個月亮好靚，不如我地

屌你原來都係唔知
係自己估就當係

西貢撞車都係長沙灣去車

佢咩look都好撚正

應該係 扑完食支煙 吹下水

就快開估

知唔知咩係bra

好悶

痴撚線 一分鐘50正評

今晚會唔會有讀白

跌啲野執下好喎

唔係話要主要角色死先好睇，但張曦雯死過翻生嗰度真係好夾硬
但張曦雯真係好索

爸b係咪好快有細佬妹喇？

背心短褲點頂

馬神隻手指公係禁掃

胸圍呀 阿婆

kelly好嗲

雄姐番生未

合家歡時段

張曦雯小背心

Ali就係講「今晚月亮好靚」

係咪已經扣完分？

羅蘭力頂!!

拉出去扑到天光

出車了

人地code blue臨結局都整壇大野啦
你救護其實都可以咁結局
Tvb啲劇結局永遠都係一對對happy ending .好撚老套

出動了

返局！

似啦似啦

有番心跳自然會繼續搶救
一日咁多TA，內出血好COMMON

出動end

標準結局

屌 音樂情人都黎埋

porn tonight
正常人點忍到唔就地正法

準備出動

出動啦

邢sir

屌 terry

Terry

terry

TERRY!!!!!!

嘩

Porn tonight 好似二宮奈奈

屌 Terry

TERRY

Terry KC

屌你Terry

Terry😂😂

又彩蛋
痴線

terry係咩事

KC Terry

Kc Terry 笑撚死

屌鳩你 terry

terry kc

terry KC

真主角Terry

愛回家

又Terry
Terry KC

終於都有返啲救護嘢睇

笑死

Jm9

KC同Terry....
愛回家

Terry 焗蟹

屌你 出terry 笑撚死我

Terry做咩都好似傻仔

YES 舅父!

KC
Terry

邢sir
terry始終要跟返kc

真係叫terry

kc terry

terry
累撚死人

KC

仲有你呢 你走咗㗎喇

舅父

屌Terry同KC

Terry今次角色做救護

愛跳躍

大笑咗出嚟

TERRY KC

舅父呀！

cls terry

遲左職啦

仆你個街Terry都出埋
愛回家

好想知Ali想講咩

要出動了

佢永遠都叫Terry了

結局
緊急輔助醫療救護服務 長沙灣去A124號救護車 地址西貢

Terry!!!

Tvb宇宙

威龍已經無部門裝得下Terry

terry係咪easter egg嚟

屌 出嚟做乜9

Terry 擔正好嗎

有KC地方就有Terry

首尾呼應 愛回家之跳躍生命線

terry cls

KC TErry

又拍住上

terry續集主角？

痴線

屌terry
變神劇

舅父呀，你點可以咁樣對patient架

屌你老母 Terry KC

係咁波推馬神

似係

KC同Terry永遠一對

屌 套套都係 terry

有kc真係有terry

爆大冷

音樂情人

舅父呀 我想問下cpr應該點做架

跳躍生命線2 KC與Terry

terry 做救護

好撚正

下一輯主角Terry

有聲

出動喇出動喇

笑撚死有聲

愛回家之跳躍生命線

平行宇宙

Terry 好正

三年又三年

係咪大小姐要terry黎操

全晚最好睇 terry 加kc

浸terry味

Terry on9

Terry成個on9咁

BBQ
特登早啲唔擺BBQ係結尾

雄姐2.0？

雄姐翻版

屌你terry仲係果個tone

Terry真係做自己

屌你terry個tone

叫李潤男

無線宇宙系列crossover

雄姐

Terry 都係KEEP咁睇

今日有個新隊員
佢叫Wifi

有KC嘅地方就有terry

好搶戲

幾正經都好似on9

Terry都係個傻樣

咁佢係吖嘛

同一個tone

出動結局

出動

Terry先係真主角

最後一集可唔可以由音樂情人獨白黎埋尾

出動！

屌 點解terry正經左咁多

而家學人玩宇宙

根本就照搬個角色

出車！

出動喇

出唔到戲

個end真係咁

真係

傑仔哥

一齊出動

好想聽獨白

出車結局
TVB

續集就係kc terry主角

要完了

去車

Terry 終於 有樣野做得掂

出動ENDING

唉屌真係出動

你估錯 係A235號

出動ending

Terry個角色連性格都一樣

未完

竟然未完

Final Boss

仲係你

係就正 拍搞笑版

KK

嗱BBQ,出動呀，滿意未

心痛

心痛呀

其實真係可以聯動愛回家 講terry有套拍就得

KK其實係咩事搞到癲左

光棍節

後日

冇人估中

羅蘭老公？

雙11

點解係咁講佢 有啲野

魯賓遜真係final boss

無keep住睇
但有幾次都見馬子仁自己出車
點解既?
佢唔係坐局架咩?

老婆係羅蘭

回光啦

可以真係愛回家Terry

順便教下大家正確救護知識

毒撚：我真係有老婆架

都係on9仔

魯賓迅仲有戲做

Terry太入戲，擺脫唔到角色定位

龍心老左就會咁
原來女大j係我老婆黎架

推到拎最佳劇集

幫淘寶買廣告

Terry既出現簡直救番套劇

講完就...

做咩都有陣膠味

係terry真人都係咁
定係個角色係咁

On99咁款

頂

魯賓遜啪手指，一半人變灰

頭10集都算係既

KK又拉布

魯賓遜carry哂

真官配

爸爸終於肯比terry拍戲

Terry個英文名係咪真係叫Terry

call 白車聽你9up ?

問過馬子仁先啦

穿越時空既男人

一齊咁on9

深度

老婆死左太大打擊先痴線

馬子仁聽到好唔耐煩咁

真正抽離唔到 建議下集佢同弱智個位做雙主角

Terry洗咗成六七版

謝霆鋒都係

續集 跳掣生命線

好感動
唔係死屍啦

所以老婆唔係羅蘭？？？？

估唔到唔係就咁出車 都算有啲心思
好緊張
係咪獨白緊馬神

terry做過接龍保安部，識得急救

做人既意義

佢轉左揸rrv

之前月亮話要返屋企
佢住西貢喺西貢海鮮酒家走 返屋企但喺市區揸緊車

社工都救護員呀

羅蘭呢？

個end好廢

Terry搶曬個結局 了

kk要死了

屌你神作

在哥同魯賓遜傾計
佢一開始時屌傑仔唔好做多餘嘢

合埋眼開唔返...

閉起雙眼你最掛念誰

問過在哥先啦

又話唔好傾計

一陣kai叔都去埋飯堂到做

好多句對白添

動作慢 速度快

在哥又教人唔好同病人講咁多野既

兩分鐘

Terry: 上次拍跳躍心命線嘅時候，我學左做CPR。 家姐我係咪好叻呀！

應該爛尾完場

男配terry

羅蘭係咪唔洗死？

仲試緊衫

全部留言都係terry
救返個結局

如果老婆係羅蘭就真係神啦

terry今次有5句對白

唔洗笠鷹頭啦
唔洗扮on9做李x捷小丑

羅蘭仲趕唔趕得切?

濫用救護車

有畫面

魯先生

依集啲感情起伏真係好大

回帶end

呢d結尾文字上就好睇
做唔出個感覺

TERRY一開聲即刻變kai左

呢個結局幾有feel

咁就蛇王左半日

屌 cross法官閣下

魯遜

屌你啦 羅蘭呢

完

結局又幾好喎屌 估你唔到

拉開見到死屍即變神劇

救護救到同個patient吹水？

terry今集幫大小姐做cpr

音樂情人獨白

咁樣完？
鄭子誠獨白

讀白！！

正呀 音樂情人end

音樂情人!!!!

陰謀誠

以為佢老婆條屍

真係鄭子誠！

做緊乜9

Ending 100分

音樂情人！！！！！！！

掂

舅父,我今次多左幾句對白呀

救護情人

靚聲王音樂情人

鄭子誠

正，音樂情人

好過好多劇喎

有獨白

屌我都係咁諗

真係音樂情人

好老土

真大結局

正 音樂情人埋尾

把聲

子誠！！！

咁完

陰謀誠獨白都ok啦

音樂情人！！！

把聲屈撚到

音樂情人讀白END

正 音樂情人

屌笑撚死

都幾好啊 幾感動

把聲聽到起雞皮

劇照ending

音樂情人soundtrack 拉番個頭

好彩 幾撚驚真係諾兒

音樂情人ending 神劇

音樂情人end

我都係

音樂情人獨白壓軸

Terry係愛回家咁高大

以為見到羅蘭姐

守尾門

點解唔係terry 毒白

音樂情人

音樂情人同Terry救返呢集

音樂情人把聲真係

獨白贏曬

結婚相

讀到文言文咁

羅蘭冇死到

好好聽

正

下 咁都得

雄姐其中一個家姐係大小姐，咁Terry咪仲有好多兄弟姊妹?

羅蘭唔洗死

即刻變鏗鏘集

可以係任何仁

竟然無再做羅蘭姐條line

佢把聲真係好正

音樂情人咩

佢把聲正撚到

始終覺得係最佳劇集

呢個結局好正

幾驚唔係佢埋尾

任何人concept

仆你個街
大結局個ending比起之前果24集更唔似ending

雄姐呢？

完！

下套

好求奇

平行時空

咁在哥老婆最後個句係乜

咁樣完

新增結局: 無聊加讀白

可以係你 可以係我
可以係任何仁

今集最正:terry同獨白

最後Terry同主角平排企

我以為有個缸浸住福爾馬林同條屍

段獨白救番個爛尾

因為無死

good ending

Ending 幾高質

音樂情人加terry 即刻唔合格都變良作

呢個人可以係你可以係我 任何仁

羅蘭final boss

有鄭子誠 成件事贏咗

如果愛回家terry又講返佢拍呢套劇就好笑

咁ali之前講個句係咩？

刻不容緩
但頭先成班人做緊社工wo

個尾收得好好

最後15分鐘救返晒

不死聖羅蘭!

兜得番

生命唔係一條線，而係一個圓

續集: 跳躍生命圓(完)

無起歌

膠劇

羅蘭力頂60min 無入球

無完結又點會有開始？

下星期準時

兄弟

8點半之後可以用黎溫書了

呢套野d選角大家都鐘意
點會贏唔到最佳

雄姐=寧次

期待係愛回家講呢句

今晚月亮好靚

kelly好開心

咁李佳芯個咪嘴係個迷

第二季terry 做主角

拍戲就算撚數啦

真係中

阿man返生真係大敗筆

好正

羅蘭咁都可以唔死

最尾獨白個啲相好正

有cancer就要結局死？
佢條線都係叫你珍惜眼前人姐

Terry係唔係識次元跳躍
可能佢可以係TVB universe 自由咁出現
隨時兄弟都有佢係到

舅父：terry，舅父同你排戲真係好辛苦架，不如你返接龍幫下手啦

似係魯奔遜啲相扣起哂成個故事

Terry加五十分

白死

BBQ/出動/讀白三款結局任君選擇

在哥同佢一野都無咀過.....

爸打有無cap到kk嗰幾句獨白，好感觸，想keep住

第一集開始佢已經係到影相

Terry好似阿清咁明明好有錢,不過黎做救護體驗生活

一次滿足你3個願望

如果比呢套得左, 咁以後D後宮爭權劇咪唔洗拍

蛇頭虎尾

今年 逆緣 BB來了 三個女人 同呢套都ok

閉起雙眼 你見到的咩

下星期同一時間睇Tiff

用魯賓遜d相嚟串起，都算係咁，唔爛嘅

諗起佢做保安果集急救玩到要隔離

垃圾清!

我見到我老婆

ali視后

下個禮拜開始無得睇

鄭子誠把聲靚到

今日大小姐浸親真係Terry. CPR

同求

Kelly彈彈波+最尾三個字好睇

一見signal 王 都唔知好嬲定好笑

聽到毛管棟，第一次睇TVB嘅劇係會流眼淚

係度留咗言追劇成個月
真係相聚有時
有緣再會

呢句好有哲學同宗教 慢慢消化跟

原來係預告

支持黃智雯憑三個女人拎視后

魯賓遜加一百

最後由鄭子誠讀獨白好正

生命唔係一條線，係一個圓。

左手 右手 直手擺喺心口

冇追一排 想知 係咪到最後都唔知ali最後想問在哥啲咩

如果係諾兒 我諗大家會推post推到tvb要為左獨白拍多半集

強烈要求烈火雄心reboot

之前果幾集感動到喊
今集笑到流眼淚

推到愛回家編劇睇到

好想知ali最後講咩呀

可以係你 可以係我

但最佳劇集好驚畀啲cast大嘅劇就算
大小姐要拎女配呀！

過隔離推

大小姐：我之前夠有個細佬做你個位啦
KC: 阿蓮 我做主任 lead 住 terry tim 呀

竟然冇冚家剷

睇緊bbc

我想翻生

去愛回家之開心速遞個post講呀，愛回家之跳躍生命線唔係開心速遞嘅人負責mon 架

重要咩

跳躍生命線完了
各位good day！

今晚個月亮好靚

好高質的劇

其實上星期已經完左了

係

睇番D相原來結左婚

Thx!

加埋terry畫龍點睛

係咪到最後都唔知

但係我都覺係最好睇呢套
呢套真係追足咁多集
三個女人一星期先一次 所以冇咁深感受

好撚正呀屌
真係好耐無睇過tvb劇
呢套我特別追

係喎!

我係咪睇漏左， 咩尋日預告唔係有羅蘭close up shot, 好似死左咁， 大結局呢集唔見呢個shot ?

啲救護case都好弱，無咩十幾車連環相撞或者三級火
又話片頭有的士爆炸點解無出到

的士爆炸咪出左
炸親求叔嘛

訓著左麻唔係咩

寫實 現實真係冇咁多

的士爆炸 好耐啦

講真係頭10集好睇,之後開始跌watt. 最尾呢5集真係爛

邊個想睇後宮

馬子仁 陳瑩同羅蘭個張相係咪結婚相

依個劇賣點應該唔係爆破scene

都收貨啦, 呢幾年TVB啲劇個ending 都好差, 呢套劇最後15分鐘收得好好

同城寨英雄一樣虎頭蛇尾

緣來緣去

我以為係老婆條屍

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

羅蘭姐真係睇到佢地結婚
其實呢個方法講各人最後結局都唔錯
唔洗講到咁明 又唔洗幾年後

咁都叫爛尾
連登仔真係難服侍

tvb劇黎講好好架啦

同一班演員拍緊另一套戲

推到馬神做視帝

幾有新鮮感

出左啦...傑仔未做救護員之前

套野個尾靚到
又高質

阿moon有無aids?

等睇ali白色強人

今集真係好gay
傑仔話細路快
兩個又玩蠟燭 (滴蠟？)
又情侶衫又一齊結婚
咩都做晒
究竟編劇係唔覺意定特登

無，上集的

講真人都死咗 你可以點知？

陰謀誠獨白後加？

其實醫院走犯果幕有咩意義

19年

應該想講佢呆到走犯都冇反應

羅蘭陳瀅咦pair係最感動

我覺得做多左
睇到有d監介

Thx bro

可能想讚救護員無論情緒點都會救人為先呱

想講在哥唔會揀人救...佢只係盡力救

KK好恐怖，邊度都會出現偷拍

可能個幕太短
加埋有d亂
我覺得幾格硬下

D劇情快到好似飛住黎睇咁
正常可以拍多幾集先收尾
不過整體收貨啦

我想要魯賓遜講”咁樣做人有咩意義?” 之前個幾句獨白，有無人有cap到？

同，片尾既獨白好似都cap唔齊

呢套算高質劇啦，馬神視帝

勁喎，點揾架

from 陳瀅 ig

陳瀅ig

真心高質 如果再多少少救護場面真係100分

多謝爸打你啲cap圖

真係好高質 一定要有獎

想要 “咁做人有咩意義” 之前個幾句添

成套劇最大敗筆就係搵鄭俊弘唱主題曲

有聲嘅仆街

好中意人生係一個圓呢句 最尾啲相都好靚

錯！！劇場版唔係

未有任何trailer之前 諗住又係啲流水作業時裝劇
估唔到出到嚟會咁好睇

其實幾襯

呢啲先係全句嚟嘛，好過乜撚野「尋求無悔真生活，路漫長xxx」

其實昨晚50+1果段宣傳片旁白都係佢

咁就完咗啦屌

呀man無死
大團圓 收貨啦

好唔捨得
我都係由第一集就鍾意睇
平時都唔睇其他
唯獨呢套

最佳劇集一定要呢套
雖然尋日個集有啲爛尾

呢套野成日有d唔知有咩作用鏡頭
一時無啦啦影下街
有集就咁影傑仔行過走廊有人燒衣紙
完全唔知個幕做咩

留意幾時開始投票，大家出力投

有冇人聽到諾兒講自己名好想笑

你好 我叫麥諾兒

麥樂_

笑左

如果結局係在哥發夢, 一覺醒來發覺傑仔仲揸緊小巴就正

死個陣個個好感動
大結局人人Happy yeah
冇人再提

不過最尾有講$1事跡
好奇有冇救護睇完真係走去做類似嘅野

求link 淨係B站見到有人剪咗合集

我懷疑硬cut左好多

我都覺 起馬都35集

馬子仁同陳瀅

如果今日果集愛回家terry留個伏筆就正

絲打？

Yes

Terry哥哥

完得好 用相帶出各人之後情況
羅蘭姐見得到結婚 大團圓結局

圓 緣 完
好有新鮮感感

真係非常好睇
結局係近年最佳
完滿亦都扣題
雖然呢個星期幾集有D膠化
但今年都係會投呢套最佳劇集!
馬神男主

我覺得感情線可以平均少少
頭嗰十集一邊做救人佢地已經可以發展得快少少
唔洗一次過逼埋三四集入面表白 一齊 撞車又返生 趕到氣咳
真係近年難得一見 睇感情線會觸動到

馬神

馬神鳳凰四重奏個年都應該拎 點知比咗KFC

所以我懷疑為左就下一套垃圾兄弟而cut左5集

雖然kelly翻生個部分有d膠化，但冇所謂啦最緊要kelly冇死到
最後15分鐘個結局真係睇到我眼濕濕

見到王信號都唔開胃

都唔明上年點解會俾男主佢唔係馬明

開頭果幾集真係救護做主線 最尾呢幾集已經冇哂關係咁

真心TVB拍唔到咩大型事故，而救護平時面對唔係TA就老人病多，出得多都可能覺得悶，拍到打風事故已經算難得

絲打下次小心d啦

一樣睇法
用魯賓遜呢個角色貫穿晒成套劇
算唔錯

點解冇講韋家雄條線
雖然最後有講佢揀左霞姐

結局呢集頭半個鐘差d毀咗成套戲
但最尾呢10分鐘真係救返晒

雖然結局呢集麻麻地
但呢套劇都真係好好睇 2018精選
今集個片尾好似回顧咁 加埋黑白色
好有feel好正

一開始有金城安打籃球
00 追風

好好睇，係D剪接位有時怪怪地，應該都CUT左幾多下

即係作部相機係真相機黎

陳瀅係咪好難媾?🤔

巴打係咪講緊喺佢屋企門口嗰一幕？
應該係想講個時間
我印象中當時唔知係呀moon定祈祈定細佬行過時個女人係燒緊衣紙
之後個鏡頭一轉係傑仔返屋企經過
當時已經燒完

唔知我有冇get錯

勁快
傑仔哥

成日演醫生條友咩名

terry一出場嗰下真係大笑咗出聲 救返起全集

《跳躍生命線》大結局 最後金句讀白

拿，依加就睇tbb識唔識捉住角 將跳躍加入下套醫生劇（唔係大茶飯嗰套）

正呀屌

屌 最後又賣廣告嗰個乜鬼垃圾機頂盒
Tvb真係冇得救

生命唔係一條線，而係一個圓
真係好正

35⋯到時咁長就唔好睇架喇

啱啱睇番最後一幕
真係好高汁
尤其以tvb黎講
個人覺得結局深度拍得住天與地

原來咁多人都係咁諗

circle of life...諗起獅子王

兩套完全唔同既野講緊同一個道理

老老食食，最後大食會之後，我真係諗住全局出車大單野

btw 自從愛回家用多左後生編劇之後，啲劇好似冇咁離地。。。9：30 個套都唔錯

阿sir做嘢唔使你教

幕後玩家：人生就好似一個圓

唸起銀樓金粉 主題曲薛家燕獨白

天荒地老 最好忘記
笑也輕微 痛也輕微
生老病死 相聚分離
身不由己 心不由己

浮萍落花 顛沛流離
山盟海誓 力歇筋疲
笑飲砒霜 魄散魂離
愛又盡時 恨無絕期

睇晒
有音樂情人加馬神加結局唔駛bbq, 已贏晒

終於開估

你個邊 係咪都見到同我同一個月亮呀

成個台慶只係想睇呢5分鐘

仲諗住做乜尻唔講

馬神啱啱真係好型
同兄弟啲人對比相形見拙

應該本身真係唔諗住講 唔會鋪排到台慶 見觀眾反應咁好又多人想知 先有個session俾佢地 再加埋ali番黎